【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

「黃色經濟圈」－這五個字似乎已經融入了我們的生活。但「經濟圈」背後所代表的意義，我們又是否了解透徹？

這一期，牆紙首次與「民間記者會」合作，一起談談「良心經濟圈」的本質和展望。更有幸邀請到香港大學社會學系講師唐嘉汶博士為大家剖析黃圈背後的消費行為。

此外，我們繼續與沈旭暉教授探討香港抗爭的方向，看看如何加強本土意識形態。

「黃色經濟起革命，良心消費衛我城。」

願我們把抗爭融入生活，逐步實踐我們理想中的社會。

—————————————
目錄

1. 專訪 — 沈旭暉先生（下）
2. 專題 — 黃色經濟起革命 良心消費衛我城
3. 「光榮冰室」、「茶半香初」：只要有心 每間都是「 黃店 」
4. 黃色經濟圈的消費社會學 — 唐嘉汶 博士
5. 讀者投稿 — 黃經圈
6. 如果林鄭月娥是一個辯論員
7. 教育局聘請中央監察的隱憂
8. 當年台灣：無法送達的遺書（下）

#23期 #23rd
———————————————
點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou
———————————————
臉書：
IG:
一手誌:

推

TG :
第十八期 Link :
第十九期 Link :
第二十期 Link :
第廿一期 Link :
第廿二期 Link :

牆紙誠徵 魚革 投稿

農曆新年將至，大家還記得四年前的魚蛋革命嗎？還記得那些走得太前的被判獄的手足嗎？還記得那個在台上的梁天琦嗎？那是比我們早覺醒的勇武派系的吶喊。

當年仍未成年的你、當年仍是沉默的大多數的你、當年早已覺醒的你—在這次運動中，你對魚蛋革命有甚麼反思或感想？你對天琦或義士有甚麼想說？

各位市民可向牆紙投稿，表達你們的心聲和故事，讓更多人了解魚革的回憶。
—————————————

字數要求：100-600字
截稿日期：1-2-2020

投稿可TG PM @wallpaperneedyou

push

牆紙

加油啊 牆紙手足

Pushhhhhhhh

Push

輕輕一推

今期嘅文章都好值得大家看看
或許你會對黃經圈有更深嘅認識

沈旭暉訪問下集亦提到
居於外國嘅巴絲可以
為香港這次運動做啲咩
其實有好多嘢仲可以做㗎！

【牆紙號外】武漢肺炎